190911 新城市廣場+百步梯現場

唱得好好聽

沙田手足呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

百步梯主持

Push

香港人加油

黎緊

生要見人，死要見屍

推

食埋舊扒就過黎